We have to put WORLD Channel in Guai Lo position

Hi. I wanna throw a brick.

As most foreigners don’t get an account, it’s better to categorise posts so as to avoid needless troubles:

(1) New - showing the latest post
(2) Hot - showing current hot topics
(3) Fact-checked - showing informative post

(1) and (2), it’s mostly like 吹水台 as a platform for any kind of discussion. Pro-CCP army is also welcomed but please don’t ruin this beautiful forum. Make a real interactive connection with the world.

(3), u can take it as Editors’ Pick. Just like how LIHKG Instagram story works. Picking those informative posts which are provided with videos/images for fact check. Threshold needs further discussion though.

Sorry for my broken English.
Anyone gonna give out some jade?

nice, welcome to the land of freedom
pro-China people, enjoy ur breath here and take the opportunity to explore what human rights really are.

Five demands, not one less.
Fight for freedom, stand with Hong Kong.

a fact-checked label would be nice

Right. We need systemisation in some way.

Agger but will gwailo be able to sign up for an account

Dont use the term guai lo

It depends on LIHKG admin.
Though they can’t discuss with usthis platform can still be an (most updated)info filter for foreign CD-ROM.

Sorry if it’s offensive to anyone

Exactly

It's not how you feel about it, but how others react towards it

btw the opening of the World channel reminds me of the jingle 'This is ATV World.'

Bro ur comment made my day

Good point
Up you go

Thanks bro
Serious post no one push

Help you push

Captain, on your left

Should we even need to align the terms of Guai Lo?
some of those use gwei lo

Is there any difference in pronunciation?

(3) Fact-checked - showing informative post

I think this is what we need first.

Push until Linson see it

Push

Self push

THIS IS HONG KONG POLICE!

Can’t wait to see how clumsy popo are when doing google translate

THEY ARE PSYCHOPATHS!

Er...I...What...you say what?

30 cent party
There’s a line between freedom of speech and hate speech

oh their comments are mostly brainless hate speech lol zero arguments lol

good for us to easily spot them and block them all lol we are here to discuss, not to start a meaningless fight lol

It’s time to show the world how high our quality is.

Lightly one push

The pronounciation would be same but that’s more easier for our English speaking members to recognize the terms rather than just an arbitrary Cantonese romanisation.

Let’s believe in Wikipedia. It’s Gweilo.

no, and there is one more "gwai lou"

I don’t think Gwei Lo is an offensive word, especially when Gwei Lo is also a craft beer brand name in Hong Kong.

But if it does offend anyone, let us know and LIHKG brothers and sisters would listen.

At last, welcome to LIHKG

Well I agree with you, but another suggestion is should we collect some questions from other platforms like reddit or twitter and then we can discuss our answer and repost it on this world channel to let other foreigners know?!!

Wow knowledge gained
Just heard about beer=Gweilo chinese tea

It’s another insight for defining this ‘World’ platform
Someone raised the same question last night n it turns out like why don’t we answer directly on Twitter/Reddit

UP

Post host = poison penis = never go out

But it is the problem that we could not accept such huge amount of information inflow.. only LIHKG is already hard to push and read you know. Chasing live news and other promotional items are already hard for me. Too much to care!

Me go clubbing eat girls every night ar was with ur mom last night ar

So as u said we should also make up a steady multi-platform Q&A section for foreigners right?
Is it gonna be a ‘u ask I answer’ post or a category just for answering questions? How about for further discussion?

Please help elevate the CCP to a national security threat to the western countries!

You mean terrorist group?

brother, just a warm reminder that don't use " Guai Lo " since some foreigners don't like that kind of classification

I’ll be careful of word using next time
For more info about the term Gweilo please take a look at #66

I think most of them got isp email accounts when signing up for mobile data subscription.

And even if they can’t, they are still able to read posts and know how the general public thinks.

Good point bro.
Another idea will be that adding a vocab list showing the unique vocabulary that we use in lihkg. This will look like a lihkg 101 to guide them through the journey of becoming a part of us.

Good point

Help you to push

Yes. No matter the terms, slangs or phrases, they are parts of our LIHKG culture. I advice to work it in bilingual which is Hong Kong‘s feature